{
    "device_automation": {
        "action_type": {
            "toggle": "Basculer {entity_name}",
            "turn_off": "D\u00e9sactiver {entity_name}",
            "turn_on": "Activer {entity_name}"
        },
        "condition_type": {
            "is_off": "{entity_name} est d\u00e9sactiv\u00e9",
            "is_on": "{entity_name} est activ\u00e9"
        },
        "trigger_type": {
            "changed_states": "{entity_name} a \u00e9t\u00e9 activ\u00e9 ou d\u00e9sactiv\u00e9",
            "turned_off": "{entity_name} a \u00e9t\u00e9 d\u00e9sactiv\u00e9",
            "turned_on": "{entity_name} a \u00e9t\u00e9 activ\u00e9"
        }
    },
    "entity_component": {
        "_": {
            "name": "Ventilateur",
            "state": {
                "off": "D\u00e9sactiv\u00e9",
                "on": "Activ\u00e9"
            },
            "state_attributes": {
                "direction": {
                    "name": "Direction",
                    "state": {
                        "forward": "Vers l'avant",
                        "reverse": "Sens inverse"
                    }
                },
                "oscillating": {
                    "name": "Oscillant",
                    "state": {
                        "false": "Non",
                        "true": "Oui"
                    }
                },
                "percentage": {
                    "name": "Vitesse"
                },
                "percentage_step": {
                    "name": "Pas de vitesse"
                },
                "preset_mode": {
                    "name": "Mode pr\u00e9d\u00e9fini"
                },
                "preset_modes": {
                    "name": "Modes pr\u00e9d\u00e9finis disponibles"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "platform_integration_no_support": {
            "description": "La plateforme {platform} pour l'int\u00e9gration {domain} ne prend pas en charge la configuration de la plateforme.\n\nVeuillez la supprimer de votre configuration et red\u00e9marrer Home Assistant pour r\u00e9soudre ce probl\u00e8me.",
            "title": "Prise en charge de la plateforme non prise en charge"
        }
    },
    "services": {
        "toggle": {
            "name": "Basculer"
        },
        "turn_off": {
            "name": "\u00c9teindre"
        },
        "turn_on": {
            "name": "Allumer"
        }
    },
    "title": "Ventilateur"
}