{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Workday wurde bereits mit der gew\u00e4hlten Konfiguration eingerichtet",
            "incorrect_province": "Falsche Unterteilung aus dem YAML-Import"
        },
        "error": {
            "add_holiday_error": "Falsches Datumsformat (JJJJ-MM-TT)",
            "already_configured": "Der Dienst ist bereits konfiguriert",
            "remove_holiday_error": "Falsches Datumsformat (JJJJ-MM-TT) oder Feiertagsname nicht gefunden"
        },
        "step": {
            "options": {
                "data": {
                    "add_holidays": "Feiertage hinzuf\u00fcgen",
                    "days_offset": "Versatz",
                    "excludes": "Ausgeschlossen sind",
                    "province": "Unterteilung des Landes",
                    "remove_holidays": "Feiertage entfernen",
                    "workdays": "Arbeitstage"
                },
                "data_description": {
                    "add_holidays": "Benutzerdefinierte Feiertage als JJJJ-MM-TT hinzuf\u00fcgen",
                    "days_offset": "Versatz der Tage",
                    "excludes": "Liste der auszuschlie\u00dfenden Arbeitstage",
                    "province": "Staat, Territorium, Provinz, Region des Landes",
                    "remove_holidays": "Feiertage als JJJJ-MM-TT oder unter Verwendung eines Teils des Namens entfernen",
                    "workdays": "Liste der Arbeitstage"
                },
                "description": "Zus\u00e4tzliche Optionen f\u00fcr {name} festlegen, die f\u00fcr das Land {country} konfiguriert sind"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "country": "Land",
                    "name": "Name"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_yaml": {
            "description": "Die Konfiguration von Workday mit YAML wird entfernt.\n\nDeine bestehende YAML-Konfiguration wurde automatisch in die Benutzeroberfl\u00e4che importiert.\n\nEntferne die Workday-YAML-Konfiguration aus deiner configuration.yaml-Datei und starte Home Assistant neu, um dieses Problem zu beheben.",
            "title": "Die Workday YAML-Konfiguration wird entfernt"
        }
    },
    "options": {
        "error": {
            "add_holiday_error": "Falsches Datumsformat (JJJJ-MM-TT)",
            "already_configured": "Dienst mit dieser Konfiguration existiert bereits",
            "remove_holiday_error": "Falsches Datumsformat (JJJJ-MM-TT) oder Feiertagsname nicht gefunden"
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "add_holidays": "Feiertage hinzuf\u00fcgen",
                    "days_offset": "Versatz",
                    "excludes": "Ausgeschlossen sind",
                    "province": "Unterteilung des Landes",
                    "remove_holidays": "Feiertage entfernen",
                    "workdays": "Arbeitstage"
                },
                "data_description": {
                    "add_holidays": "Benutzerdefinierte Feiertage als JJJJ-MM-TT hinzuf\u00fcgen",
                    "days_offset": "Versatz der Tage",
                    "excludes": "Liste der auszuschlie\u00dfenden Arbeitstage",
                    "province": "Staat, Territorium, Provinz, Region des Landes",
                    "remove_holidays": "Feiertage als JJJJ-MM-TT oder unter Verwendung eines Teils des Namens entfernen",
                    "workdays": "Liste der Arbeitstage"
                },
                "description": "Zus\u00e4tzliche Optionen f\u00fcr {name} \u00e4ndern, die f\u00fcr das Land {country} konfiguriert sind"
            }
        }
    },
    "selector": {
        "days": {
            "options": {
                "fri": "Freitag",
                "holiday": "Feiertage",
                "mon": "Montag",
                "sat": "Samstag",
                "sun": "Sonntag",
                "thu": "Donnerstag",
                "tue": "Dienstag",
                "wed": "Mittwoch"
            }
        },
        "province": {
            "options": {
                "none": "Keine Unterteilung"
            }
        }
    },
    "title": "Werktag"
}