{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Workday ya se ha configurado con la configuraci\u00f3n elegida",
            "incorrect_province": "Subdivisi\u00f3n incorrecta de la importaci\u00f3n de yaml"
        },
        "error": {
            "add_holiday_error": "Formato incorrecto en la fecha (AAAA-MM-DD)",
            "already_configured": "El servicio ya est\u00e1 configurado",
            "remove_holiday_error": "Formato incorrecto en la fecha (AAAA-MM-DD) o no se encontr\u00f3 el nombre del d\u00eda festivo"
        },
        "step": {
            "options": {
                "data": {
                    "add_holidays": "A\u00f1adir d\u00edas festivos",
                    "days_offset": "Desfase",
                    "excludes": "Exclusiones",
                    "province": "Subdivisi\u00f3n de pa\u00eds",
                    "remove_holidays": "Eliminar d\u00edas festivos",
                    "workdays": "D\u00edas laborables"
                },
                "data_description": {
                    "add_holidays": "A\u00f1adir d\u00edas festivos personalizados como AAAA-MM-DD",
                    "days_offset": "Desfase de d\u00edas",
                    "excludes": "Lista de d\u00edas laborables a excluir",
                    "province": "Estado, territorio, provincia, regi\u00f3n del pa\u00eds",
                    "remove_holidays": "Elimina d\u00edas festivos como AAAA-MM-DD o usando parte del nombre",
                    "workdays": "Lista de d\u00edas laborables"
                },
                "description": "Establecer opciones adicionales para {name} configuradas para el pa\u00eds {country}"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "country": "Pa\u00eds",
                    "name": "Nombre"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_yaml": {
            "description": "Se va a eliminar la configuraci\u00f3n de Workday mediante YAML. \n\nTu configuraci\u00f3n YAML existente se ha importado a la IU autom\u00e1ticamente. \n\nElimina la configuraci\u00f3n YAML de Workday de tu archivo configuration.yaml y reinicia Home Assistant para solucionar este problema.",
            "title": "Se va a eliminar la configuraci\u00f3n de YAML de Workday"
        }
    },
    "options": {
        "error": {
            "add_holiday_error": "Formato incorrecto en la fecha (AAAA-MM-DD)",
            "already_configured": "Ya existe un servicio con esta configuraci\u00f3n",
            "remove_holiday_error": "Formato incorrecto en la fecha (AAAA-MM-DD) o no se encontr\u00f3 el nombre del d\u00eda festivo"
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "add_holidays": "A\u00f1adir d\u00edas festivos",
                    "days_offset": "Desfase",
                    "excludes": "Exclusiones",
                    "province": "Subdivisi\u00f3n de pa\u00eds",
                    "remove_holidays": "Eliminar d\u00edas festivos",
                    "workdays": "D\u00edas laborables"
                },
                "data_description": {
                    "add_holidays": "A\u00f1adir d\u00edas festivos personalizados como AAAA-MM-DD",
                    "days_offset": "Desfase de d\u00edas",
                    "excludes": "Lista de d\u00edas laborables a excluir",
                    "province": "Estado, territorio, provincia, regi\u00f3n del pa\u00eds",
                    "remove_holidays": "Elimina d\u00edas festivos como AAAA-MM-DD o usando parte del nombre",
                    "workdays": "Lista de d\u00edas laborables"
                },
                "description": "Cambiar opciones adicionales de {name} configuradas para el pa\u00eds {country}"
            }
        }
    },
    "selector": {
        "days": {
            "options": {
                "fri": "Viernes",
                "holiday": "D\u00edas festivos",
                "mon": "Lunes",
                "sat": "S\u00e1bado",
                "sun": "Domingo",
                "thu": "Jueves",
                "tue": "Martes",
                "wed": "Mi\u00e9rcoles"
            }
        },
        "province": {
            "options": {
                "none": "Sin subdivisi\u00f3n"
            }
        }
    },
    "title": "D\u00eda laborable"
}