{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "A Workday (munkanapok) m\u00e1r be lett \u00e1ll\u00edtva a kiv\u00e1lasztott konfigur\u00e1ci\u00f3val",
            "incorrect_province": "Helytelen aloszt\u00e1s a yaml importb\u00f3l"
        },
        "error": {
            "add_holiday_error": "Helytelen d\u00e1tumform\u00e1tum (\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9-HH-NN)",
            "already_configured": "A szolg\u00e1ltat\u00e1s m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "remove_holiday_error": "Helytelen d\u00e1tumform\u00e1tum (\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9-HH-NN) vagy szabadnap neve nem tal\u00e1lhat\u00f3"
        },
        "step": {
            "options": {
                "data": {
                    "add_holidays": "Szabadnapok hozz\u00e1ad\u00e1sa",
                    "days_offset": "Eltol\u00e1s",
                    "excludes": "Kiz\u00e1r\u00e1s",
                    "province": "Orsz\u00e1gr\u00e9sz",
                    "remove_holidays": "Szabadnapok elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa",
                    "workdays": "Munkanapok"
                },
                "data_description": {
                    "add_holidays": "Egy\u00e9ni szabadnapok hozz\u00e1ad\u00e1sa \u00c9\u00c9\u00c9\u00c9-HH-NN form\u00e1tumban",
                    "days_offset": "Napok eltol\u00e1sa",
                    "excludes": "Kiz\u00e1rand\u00f3 munkanapok",
                    "province": "\u00c1llam, Ter\u00fclet, Tartom\u00e1ny, Orsz\u00e1g r\u00e9gi\u00f3ja",
                    "remove_holidays": "Szabadnapok elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa \u00c9\u00c9\u00c9\u00c9-HH-NN form\u00e1tumban vagy r\u00e9szleges n\u00e9v haszn\u00e1lat\u00e1val",
                    "workdays": "Munkanapok list\u00e1ja"
                },
                "description": "\u00c1ll\u00edtsa be a tov\u00e1bbi opci\u00f3kat {name} sz\u00e1m\u00e1ra, amely {country} orsz\u00e1gban van konfigur\u00e1lva"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "country": "Orsz\u00e1g",
                    "name": "Elnevez\u00e9s"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_yaml": {
            "description": "A Workday YAML haszn\u00e1lat\u00e1val t\u00f6rt\u00e9n\u0151 konfigur\u00e1l\u00e1sa elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl.\n\nA megl\u00e9v\u0151 YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 automatikusan import\u00e1l\u00e1sra ker\u00fclt a felhaszn\u00e1l\u00f3i fel\u00fcletre.\n\nA hiba kijav\u00edt\u00e1s\u00e1hoz t\u00e1vol\u00edtsa el a Workday YAML konfigur\u00e1ci\u00f3t a configuration.yaml f\u00e1jlb\u00f3l, \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot.",
            "title": "A Workday YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl"
        }
    },
    "options": {
        "error": {
            "add_holiday_error": "Helytelen d\u00e1tumform\u00e1tum (\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9-HH-NN)",
            "already_configured": "Ezzel a konfigur\u00e1ci\u00f3val rendelkez\u0151 szolg\u00e1ltat\u00e1s m\u00e1r l\u00e9tezik",
            "remove_holiday_error": "Helytelen d\u00e1tumform\u00e1tum (\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9-HH-NN) vagy szabadnap neve nem tal\u00e1lhat\u00f3"
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "add_holidays": "Szabadnapok hozz\u00e1ad\u00e1sa",
                    "days_offset": "Eltol\u00e1s",
                    "excludes": "Kiz\u00e1r\u00e1s",
                    "province": "Orsz\u00e1gr\u00e9sz",
                    "remove_holidays": "Szabadnapok elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa",
                    "workdays": "Munkanapok"
                },
                "data_description": {
                    "add_holidays": "Egy\u00e9ni szabadnapok hozz\u00e1ad\u00e1sa \u00c9\u00c9\u00c9\u00c9-HH-NN form\u00e1tumban",
                    "days_offset": "Napok eltol\u00e1sa",
                    "excludes": "Kiz\u00e1rand\u00f3 munkanapok",
                    "province": "\u00c1llam, Ter\u00fclet, Tartom\u00e1ny, Orsz\u00e1g r\u00e9gi\u00f3ja",
                    "remove_holidays": "Szabadnapok elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa \u00c9\u00c9\u00c9\u00c9-HH-NN form\u00e1tumban vagy r\u00e9szleges n\u00e9v haszn\u00e1lat\u00e1val",
                    "workdays": "Munkanapok list\u00e1ja"
                },
                "description": "{country} orsz\u00e1ghoz konfigur\u00e1lt {name} tov\u00e1bbi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sainak m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"
            }
        }
    },
    "selector": {
        "days": {
            "options": {
                "fri": "P\u00e9ntek",
                "holiday": "Szabadnapok",
                "mon": "H\u00e9tf\u0151",
                "sat": "Szombat",
                "sun": "Vas\u00e1rnap",
                "thu": "Cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k",
                "tue": "Kedd",
                "wed": "Szerda"
            }
        },
        "province": {
            "options": {
                "none": "Nincs feloszt\u00e1s"
            }
        }
    }
}