{
    "config": {
        "abort": {
            "incorrect_province": "Nieprawid\u0142owy podzia\u0142 z importu yaml"
        },
        "error": {
            "add_holiday_error": "Nieprawid\u0142owy format daty (YYYY-MM-DD)",
            "already_configured": "Us\u0142uga jest ju\u017c skonfigurowana",
            "remove_holiday_error": "Nieprawid\u0142owy format daty (YYYY-MM-DD) lub nie znaleziono nazwy \u015bwi\u0119ta"
        },
        "step": {
            "options": {
                "data": {
                    "add_holidays": "Dodaj \u015bwi\u0119ta",
                    "days_offset": "Przesuni\u0119cie",
                    "excludes": "Wykluczone",
                    "province": "Podzia\u0142 kraju",
                    "remove_holidays": "Usu\u0144 \u015bwi\u0119ta",
                    "workdays": "Dni robocze"
                },
                "data_description": {
                    "add_holidays": "Dodaj niestandardowe \u015bwi\u0119ta jako YYYY-MM-DD",
                    "days_offset": "Przesuni\u0119cie dni",
                    "excludes": "Lista dni roboczych do wykluczenia",
                    "province": "Stan, terytorium, prowincja, region kraju",
                    "remove_holidays": "Usu\u0144 \u015bwi\u0119ta jako YYYY-MM-DD lub u\u017cywaj\u0105c cz\u0119\u015bci nazwy",
                    "workdays": "Lista dni roboczych"
                }
            },
            "user": {
                "data": {
                    "country": "Kraj",
                    "name": "Nazwa"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_yaml": {
            "description": "Konfiguracja Dni roboczych przy u\u017cyciu YAML zostanie usuni\u0119ta. \n\nTwoja istniej\u0105ca konfiguracja YAML zosta\u0142a automatycznie zaimportowana do interfejsu u\u017cytkownika. \n\nUsu\u0144 konfiguracj\u0119 YAML z pliku configuration.yaml i uruchom ponownie Home Assistanta, aby rozwi\u0105za\u0107 ten problem.",
            "title": "Konfiguracja YAML dla Dni roboczych zostanie usuni\u0119ta"
        }
    },
    "options": {
        "error": {
            "add_holiday_error": "Nieprawid\u0142owy format daty (YYYY-MM-DD)",
            "already_configured": "Us\u0142uga jest ju\u017c skonfigurowana",
            "remove_holiday_error": "Nieprawid\u0142owy format daty (YYYY-MM-DD) lub nie znaleziono nazwy \u015bwi\u0119ta"
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "add_holidays": "Dodaj \u015bwi\u0119ta",
                    "days_offset": "Przesuni\u0119cie",
                    "excludes": "Wykluczone",
                    "province": "Podzia\u0142 kraju",
                    "remove_holidays": "Usu\u0144 \u015bwi\u0119ta",
                    "workdays": "Dni robocze"
                },
                "data_description": {
                    "add_holidays": "Dodaj niestandardowe \u015bwi\u0119ta jako YYYY-MM-DD",
                    "days_offset": "Przesuni\u0119cie dni",
                    "excludes": "Lista dni roboczych do wykluczenia",
                    "province": "Stan, terytorium, prowincja, region kraju",
                    "remove_holidays": "Usu\u0144 \u015bwi\u0119ta jako YYYY-MM-DD lub u\u017cywaj\u0105c cz\u0119\u015bci nazwy",
                    "workdays": "Lista dni roboczych"
                }
            }
        }
    },
    "selector": {
        "days": {
            "options": {
                "fri": "Pi\u0105tek",
                "holiday": "\u015awi\u0119ta",
                "mon": "Poniedzia\u0142ek",
                "sat": "Sobota",
                "sun": "Niedziela",
                "thu": "Czwartek",
                "tue": "Wtorek",
                "wed": "\u015aroda"
            }
        },
        "province": {
            "options": {
                "none": "Brak podzia\u0142u"
            }
        }
    }
}