{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "O servi\u00e7o j\u00e1 est\u00e1 configurado",
            "incorrect_province": "Subdivis\u00e3o incorreta da importa\u00e7\u00e3o yaml"
        },
        "error": {
            "add_holiday_error": "Formato incorreto da data (AAAA-MM-DD)",
            "already_configured": "O servi\u00e7o j\u00e1 est\u00e1 configurado",
            "remove_holiday_error": "Formato incorreto da data (AAAA-MM-DD) ou nome do feriado n\u00e3o encontrado"
        },
        "step": {
            "options": {
                "data": {
                    "add_holidays": "Adicionar feriados",
                    "days_offset": "Desvio",
                    "excludes": "Exclus\u00f5es",
                    "province": "Subdivis\u00e3o do pa\u00eds",
                    "remove_holidays": "Remover feriados",
                    "workdays": "Dias \u00fateis"
                },
                "data_description": {
                    "add_holidays": "Adicionar feriados personalizados como AAAA-MM-DD",
                    "days_offset": "Dias de desvio",
                    "excludes": "Lista de dias \u00fateis a excluir",
                    "province": "Estado, Territ\u00f3rio, Prov\u00edncia, Regi\u00e3o do Pa\u00eds",
                    "remove_holidays": "Remover feriados como AAAA-MM-DD ou utilizando uma parte do nome",
                    "workdays": "Lista de dias \u00fateis"
                },
                "description": "Defina as op\u00e7\u00f5es de dia \u00fatil para {name}"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "country": "Pa\u00eds",
                    "name": "Nome"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_yaml": {
            "description": "A configura\u00e7\u00e3o do Workday utilizando YAML est\u00e1 a ser removida.\n\nA sua configura\u00e7\u00e3o YAML existente foi importada automaticamente para a IU.\n\nRemova a configura\u00e7\u00e3o YAML do Workday do seu ficheiro configuration.yaml e reinicie o Home Assistant para corrigir este problema.",
            "title": "A configura\u00e7\u00e3o YAML do Workday est\u00e1 a ser removida"
        }
    },
    "options": {
        "error": {
            "add_holiday_error": "Formato incorreto da data (AAAA-MM-DD)",
            "already_configured": "J\u00e1 existe um servi\u00e7o com esta configura\u00e7\u00e3o",
            "remove_holiday_error": "Formato incorreto da data (AAAA-MM-DD) ou nome do feriado n\u00e3o encontrado"
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "add_holidays": "Adicionar feriados",
                    "days_offset": "Desvio",
                    "excludes": "Exclus\u00f5es",
                    "province": "Subdivis\u00e3o do pa\u00eds",
                    "remove_holidays": "Remover feriados",
                    "workdays": "Dias \u00fateis"
                },
                "data_description": {
                    "add_holidays": "Adicionar feriados personalizados como AAAA-MM-DD",
                    "days_offset": "Dias de desvio",
                    "excludes": "Lista de dias \u00fateis a excluir",
                    "province": "Estado, Territ\u00f3rio, Prov\u00edncia, Regi\u00e3o do Pa\u00eds",
                    "remove_holidays": "Remover feriados como AAAA-MM-DD ou utilizando uma parte do nome",
                    "workdays": "Lista de dias \u00fateis"
                }
            }
        }
    },
    "selector": {
        "days": {
            "options": {
                "fri": "Sexta-feira",
                "holiday": "Feriados",
                "mon": "Segunda-feira",
                "sat": "S\u00e1bado",
                "sun": "Domingo",
                "thu": "Quinta-feira",
                "tue": "Ter\u00e7a-feira",
                "wed": "Quarta-feira"
            }
        },
        "province": {
            "options": {
                "none": "Sem subdivis\u00e3o"
            }
        }
    }
}