{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Pracovn\u00fd de\u0148 u\u017e bol nastaven\u00fd so zvolenou konfigur\u00e1ciou",
            "incorrect_province": "Nespr\u00e1vne rozdelenie z importu yaml"
        },
        "error": {
            "add_holiday_error": "Nespr\u00e1vny form\u00e1t d\u00e1tumu (RRRR-MM-DD)",
            "already_configured": "Slu\u017eba u\u017e je nakonfigurovan\u00e1",
            "remove_holiday_error": "Nena\u0161iel sa nespr\u00e1vny form\u00e1t d\u00e1tumu (RRRR-MM-DD) alebo n\u00e1zov sviatku"
        },
        "step": {
            "options": {
                "data": {
                    "add_holidays": "Prida\u0165 dovolenku",
                    "days_offset": "Ofset",
                    "excludes": "Nezah\u0155\u0148a",
                    "province": "\u010clenenie krajiny",
                    "remove_holidays": "Odstr\u00e1nenie sviatkov",
                    "workdays": "Pracovn\u00e9 dni"
                },
                "data_description": {
                    "add_holidays": "Pridanie vlastn\u00fdch sviatkov ako RRRR-MM-DD",
                    "days_offset": "Posun dn\u00ed",
                    "excludes": "Zoznam pracovn\u00fdch dn\u00ed, ktor\u00e9 sa maj\u00fa vyl\u00fa\u010di\u0165",
                    "province": "\u0160t\u00e1t, \u00fazemie, provincia, regi\u00f3n krajiny",
                    "remove_holidays": "Odstr\u00e1nenie sviatkov ako RRRR-MM-DD alebo pomocou \u010dasti n\u00e1zvu",
                    "workdays": "Zoznam pracovn\u00fdch dn\u00ed"
                },
                "description": "Nastavi\u0165 \u010fal\u0161ie mo\u017enosti pre {name} nakonfigurovan\u00e9 pre krajinu {country}"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "country": "Krajina",
                    "name": "N\u00e1zov"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_yaml": {
            "description": "Konfigur\u00e1cia Workday pomocou YAML sa odstra\u0148uje. \n\n Va\u0161a existuj\u00faca konfigur\u00e1cia YAML bola importovan\u00e1 do pou\u017e\u00edvate\u013esk\u00e9ho rozhrania automaticky. \n\n Odstr\u00e1\u0148te konfigur\u00e1ciu Workday YAML zo s\u00faboru configuration.yaml a re\u0161tartujte Home Assistant, aby ste tento probl\u00e9m vyrie\u0161ili.",
            "title": "Konfigur\u00e1cia Workday YAML sa odstra\u0148uje"
        }
    },
    "options": {
        "error": {
            "add_holiday_error": "Nespr\u00e1vny form\u00e1t d\u00e1tumu (RRRR-MM-DD)",
            "already_configured": "Slu\u017eba s touto konfigur\u00e1ciou u\u017e existuje",
            "remove_holiday_error": "Nena\u0161iel sa nespr\u00e1vny form\u00e1t d\u00e1tumu (RRRR-MM-DD) alebo n\u00e1zov sviatku"
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "add_holidays": "Prida\u0165 dovolenku",
                    "days_offset": "Ofset",
                    "excludes": "Nezah\u0155\u0148a",
                    "province": "\u010clenenie krajiny",
                    "remove_holidays": "Odstr\u00e1nenie sviatkov",
                    "workdays": "Pracovn\u00e9 dni"
                },
                "data_description": {
                    "add_holidays": "Pridanie vlastn\u00fdch sviatkov ako RRRR-MM-DD",
                    "days_offset": "Posun dn\u00ed",
                    "excludes": "Zoznam pracovn\u00fdch dn\u00ed, ktor\u00e9 sa maj\u00fa vyl\u00fa\u010di\u0165",
                    "province": "\u0160t\u00e1t, \u00fazemie, provincia, regi\u00f3n krajiny",
                    "remove_holidays": "Odstr\u00e1nenie sviatkov ako RRRR-MM-DD alebo pomocou \u010dasti n\u00e1zvu",
                    "workdays": "Zoznam pracovn\u00fdch dn\u00ed"
                },
                "description": "Zmeni\u0165 \u010fal\u0161ie mo\u017enosti pre {name} nakonfigurovan\u00e9 pre krajinu {country}"
            }
        }
    },
    "selector": {
        "days": {
            "options": {
                "fri": "Piatok",
                "holiday": "Dovolenka",
                "mon": "Pondelok",
                "sat": "Sobota",
                "sun": "Nede\u013ea",
                "thu": "\u0160tvrtok",
                "tue": "Utorok",
                "wed": "Streda"
            }
        },
        "province": {
            "options": {
                "none": "\u017diadne \u010dlenenie"
            }
        }
    },
    "title": "Pracovn\u00fd de\u0148"
}