{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Workday, se\u00e7ilen yap\u0131land\u0131rmayla zaten ayarland\u0131",
            "incorrect_province": "Yaml i\u00e7e aktar\u0131m\u0131ndan yanl\u0131\u015f alt b\u00f6l\u00fcm"
        },
        "error": {
            "add_holiday_error": "Tarih i\u00e7in yanl\u0131\u015f bi\u00e7im (YYYY-MM-DD)",
            "already_configured": "Hizmet zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f",
            "remove_holiday_error": "Tarih bi\u00e7imi hatal\u0131 (YYYY-MM-DD) veya tatil ad\u0131 bulunamad\u0131"
        },
        "step": {
            "options": {
                "data": {
                    "add_holidays": "Tatil ekleyin",
                    "days_offset": "Telafi",
                    "excludes": "Hari\u00e7",
                    "province": "\u00dclke alt b\u00f6l\u00fcm\u00fc",
                    "remove_holidays": "Tatilleri Kald\u0131r",
                    "workdays": "\u00c7al\u0131\u015fma G\u00fcnleri"
                },
                "data_description": {
                    "add_holidays": "\u00d6zel tatilleri YYYY-AA-GG olarak ekleyin",
                    "days_offset": "G\u00fcn fark\u0131",
                    "excludes": "Hari\u00e7 tutulacak i\u015f g\u00fcnlerinin listesi",
                    "province": "Eyalet, B\u00f6lge, \u0130l, \u00dclke",
                    "remove_holidays": "Tatilleri YYYY-AA-GG olarak veya ad\u0131n bir k\u0131sm\u0131n\u0131 kullanarak kald\u0131r\u0131n",
                    "workdays": "\u00c7al\u0131\u015fma g\u00fcnlerinin listesi"
                },
                "description": "{country} \u00fclkesi i\u00e7in yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f {name} i\u00e7in ek se\u00e7enekler belirleyin"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "country": "\u00dclke",
                    "name": "Ad"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_yaml": {
            "description": "Workday'i YAML kullanarak yap\u0131land\u0131rma kald\u0131r\u0131l\u0131yor. \n\n Mevcut YAML yap\u0131land\u0131rman\u0131z, kullan\u0131c\u0131 aray\u00fcz\u00fcne otomatik olarak aktar\u0131ld\u0131. \n\n Workday YAML yap\u0131land\u0131rmas\u0131n\u0131 configuration.yaml dosyan\u0131zdan kald\u0131r\u0131n ve bu sorunu \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in Home Assistant'\u0131 yeniden ba\u015flat\u0131n.",
            "title": "Workday YAML yap\u0131land\u0131rmas\u0131 kald\u0131r\u0131l\u0131yor"
        }
    },
    "options": {
        "error": {
            "add_holiday_error": "Tarih i\u00e7in yanl\u0131\u015f bi\u00e7im (YYYY-MM-DD)",
            "already_configured": "Bu yap\u0131land\u0131rmaya sahip hizmet zaten var",
            "remove_holiday_error": "Tarih bi\u00e7imi hatal\u0131 (YYYY-MM-DD) veya tatil ad\u0131 bulunamad\u0131"
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "add_holidays": "Tatil ekleyin",
                    "days_offset": "Telafi",
                    "excludes": "Hari\u00e7",
                    "province": "\u00dclke alt b\u00f6l\u00fcm\u00fc",
                    "remove_holidays": "Tatilleri Kald\u0131r",
                    "workdays": "\u00c7al\u0131\u015fma G\u00fcnleri"
                },
                "data_description": {
                    "add_holidays": "\u00d6zel tatilleri YYYY-AA-GG olarak ekleyin",
                    "days_offset": "G\u00fcn fark\u0131",
                    "excludes": "Hari\u00e7 tutulacak i\u015f g\u00fcnlerinin listesi",
                    "province": "Eyalet, B\u00f6lge, \u0130l, \u00dclke",
                    "remove_holidays": "Tatilleri YYYY-AA-GG olarak veya ad\u0131n bir k\u0131sm\u0131n\u0131 kullanarak kald\u0131r\u0131n",
                    "workdays": "\u00c7al\u0131\u015fma g\u00fcnlerinin listesi"
                },
                "description": "{country} \u00fclkesi i\u00e7in yap\u0131land\u0131r\u0131lan {name} i\u00e7in ek se\u00e7enekleri de\u011fi\u015ftirin"
            }
        }
    },
    "selector": {
        "days": {
            "options": {
                "fri": "Cuma",
                "holiday": "Tatiller",
                "mon": "Pazartesi",
                "sat": "Cumartesi",
                "sun": "Pazar",
                "thu": "Per\u015fembe",
                "tue": "Sal\u0131",
                "wed": "\u00c7ar\u015famba"
            }
        },
        "province": {
            "options": {
                "none": "Alt b\u00f6l\u00fcm yok"
            }
        }
    },
    "title": "\u0130\u015f G\u00fcn\u00fc"
}