{
    "issues": {
        "migration": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "start": {
                        "title": "Migrar a sua configura\u00e7\u00e3o de email IMAP"
                    }
                }
            },
            "title": "A integra\u00e7\u00e3o de email IMAP requer aten\u00e7\u00e3o"
        }
    }
}