{
    "issues": {
        "migration": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "title": "Din IMAP serverinst\u00e4llningar kommer att migreras"
                    },
                    "start": {
                        "title": "Migrera din IMAP e-post konfiguration"
                    }
                }
            },
            "title": "Integreringen av IMAP-e-postinneh\u00e5ll beh\u00f6ver uppm\u00e4rksamhet"
        }
    }
}