{
    "config": {
        "abort": {
            "all_configured": "T\u00fcm Philips Hue k\u00f6pr\u00fcleri zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r",
            "already_configured": "Cihaz zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f",
            "already_in_progress": "Yap\u0131land\u0131rma ak\u0131\u015f\u0131 zaten devam ediyor",
            "cannot_connect": "Ba\u011flanma hatas\u0131",
            "discover_timeout": "Hue k\u00f6pr\u00fcleri bulunam\u0131yor",
            "invalid_host": "Ge\u00e7ersiz sunucu",
            "no_bridges": "Philips Hue k\u00f6pr\u00fcs\u00fc bulunamad\u0131",
            "not_hue_bridge": "Hue k\u00f6pr\u00fcs\u00fc de\u011fil",
            "unknown": "Beklenmeyen hata"
        },
        "error": {
            "linking": "Beklenmeyen hata",
            "register_failed": "Kay\u0131t ba\u015far\u0131s\u0131z oldu, l\u00fctfen tekrar deneyin"
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "host": "Sunucu"
                },
                "title": "Hue k\u00f6pr\u00fcs\u00fcn\u00fc se\u00e7in"
            },
            "link": {
                "description": "Philips Hue'yu Home Assistant'a kaydetmek i\u00e7in k\u00f6pr\u00fcdeki d\u00fc\u011fmeye bas\u0131n. \n\n ![K\u00f6pr\u00fcdeki d\u00fc\u011fmenin konumu](/static/images/config_philips_hue.jpg)",
                "title": "Ba\u011flant\u0131 Merkezi"
            },
            "manual": {
                "data": {
                    "host": "Sunucu"
                },
                "title": "Bir Hue k\u00f6pr\u00fcs\u00fcn\u00fc manuel olarak yap\u0131land\u0131rma"
            }
        }
    },
    "device_automation": {
        "trigger_subtype": {
            "1": "\u0130lk d\u00fc\u011fme",
            "2": "\u0130kinci d\u00fc\u011fme",
            "3": "\u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc d\u00fc\u011fme",
            "4": "D\u00f6rd\u00fcnc\u00fc d\u00fc\u011fme",
            "button_1": "\u0130lk d\u00fc\u011fme",
            "button_2": "\u0130kinci d\u00fc\u011fme",
            "button_3": "\u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc d\u00fc\u011fme",
            "button_4": "D\u00f6rd\u00fcnc\u00fc d\u00fc\u011fme",
            "clock_wise": "Saat y\u00f6n\u00fcnde d\u00f6n\u00fc\u015f",
            "counter_clock_wise": "Saat y\u00f6n\u00fcn\u00fcn tersine d\u00f6n\u00fc\u015f",
            "dim_down": "K\u0131sma",
            "dim_up": "A\u00e7ma",
            "double_buttons_1_3": "Birinci ve \u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc d\u00fc\u011fmeler",
            "double_buttons_2_4": "\u0130kinci ve D\u00f6rd\u00fcnc\u00fc d\u00fc\u011fmeler",
            "turn_off": "Kapat",
            "turn_on": "A\u00e7"
        },
        "trigger_type": {
            "double_short_release": "Her iki \"{subtype}\" de b\u0131rak\u0131ld\u0131",
            "initial_press": "\" {subtype} \" ba\u015flang\u0131\u00e7ta bas\u0131ld\u0131",
            "long_release": "\" {subtype} \" uzun bas\u0131\u015ftan sonra \u00e7\u0131kt\u0131",
            "remote_button_long_release": "\" {subtype} \" uzun bas\u0131\u015ftan sonra \u00e7\u0131kt\u0131",
            "remote_button_short_press": "\" {subtype} \" bas\u0131ld\u0131",
            "remote_button_short_release": "\" {subtype} \" yay\u0131nland\u0131",
            "remote_double_button_long_press": "Her iki \" {subtype} \" uzun bas\u0131\u015ftan sonra b\u0131rak\u0131ld\u0131",
            "remote_double_button_short_press": "Her iki \"{subtype}\" de b\u0131rak\u0131ld\u0131",
            "repeat": "\" {subtype} \" bas\u0131l\u0131 tutuldu",
            "short_release": "\" {subtype} \" k\u0131sa bas\u0131\u015ftan sonra yay\u0131nland\u0131",
            "start": "\" {subtype} \" ba\u015flang\u0131\u00e7ta bas\u0131ld\u0131"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "allow_hue_groups": "Hue gruplar\u0131na izin ver",
                    "allow_hue_scenes": "Hue sahnelerine izin ver",
                    "allow_unreachable": "Ula\u015f\u0131lamayan ampullerin durumlar\u0131n\u0131 do\u011fru \u015fekilde bildirmesine izin verin",
                    "ignore_availability": "Verilen cihazlar i\u00e7in ba\u011flant\u0131 durumunu yoksay"
                }
            }
        }
    },
    "services": {
        "activate_scene": {
            "description": "Se\u00e7enekler \u00fczerinde daha fazla kontrole sahip bir Hue sahnesini etkinle\u015ftirir.",
            "fields": {
                "brightness": {
                    "description": "Sahne i\u00e7in parlakl\u0131\u011f\u0131 ayarlay\u0131n.",
                    "name": "Parlakl\u0131k"
                },
                "dynamic": {
                    "description": "Sahnenin dinamik modunu etkinle\u015ftirin.",
                    "name": "Dinamik"
                },
                "speed": {
                    "description": "Bu sahne i\u00e7in dinamik paletin h\u0131z\u0131.",
                    "name": "H\u0131z"
                },
                "transition": {
                    "description": "Cihazlar\u0131 sahnede tan\u0131mlanan duruma getirmek i\u00e7in gereken ge\u00e7i\u015f s\u00fcresi.",
                    "name": "Ge\u00e7i\u015f"
                }
            },
            "name": "Hue sahnesini etkinle\u015ftirin"
        },
        "hue_activate_scene": {
            "description": "Hue hub'\u0131nda depolanan bir hue sahnesini etkinle\u015ftirir.",
            "fields": {
                "dynamic": {
                    "description": "Sahnenin dinamik modunu etkinle\u015ftirin (yaln\u0131zca V2 k\u00f6pr\u00fcleri ve desteklenen sahneler).",
                    "name": "Dinamik"
                },
                "group_name": {
                    "description": "Hue uygulamas\u0131ndan hue grubunun/odas\u0131n\u0131n ad\u0131.",
                    "name": "Grup"
                },
                "scene_name": {
                    "description": "Hue uygulamas\u0131ndan hue sahnesinin ad\u0131.",
                    "name": "Senaryo"
                }
            },
            "name": "Sahneyi etkinle\u015ftir"
        }
    }
}