{
    "config": {
        "abort": {
            "latitude_longitude_not_defined": "A f\u00f6ldrajzi sz\u00e9less\u00e9g \u00e9s hossz\u00fas\u00e1g nincs megadva Home Assistantban.",
            "single_instance_allowed": "M\u00e1r konfigur\u00e1lva van. Csak egy konfigur\u00e1ci\u00f3 lehets\u00e9ges."
        },
        "step": {
            "user": {
                "description": "Nemzetk\u00f6zi \u0170r\u00e1llom\u00e1s (ISS) hozz\u00e1ad\u00e1sa a rendszerhez."
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "show_on_map": "Megjelen\u00edt\u00e9s a t\u00e9rk\u00e9pen"
                }
            }
        }
    }
}