{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured_account": "Hesap zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f",
            "ezviz_cloud_account_missing": "Ezviz bulut hesab\u0131 eksik. L\u00fctfen Ezviz bulut hesab\u0131n\u0131 yeniden yap\u0131land\u0131r\u0131n",
            "reauth_successful": "Yeniden kimlik do\u011frulama ba\u015far\u0131l\u0131 oldu",
            "unknown": "Beklenmeyen hata"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Ba\u011flanma hatas\u0131",
            "invalid_auth": "Ge\u00e7ersiz kimlik do\u011frulama",
            "invalid_host": "Ge\u00e7ersiz ana bilgisayar ad\u0131 veya IP adresi",
            "mfa_required": "Hesapta 2FA etkin, l\u00fctfen devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131n ve yeniden deneyin"
        },
        "flow_title": "{serial}",
        "step": {
            "confirm": {
                "data": {
                    "password": "Parola",
                    "username": "Kullan\u0131c\u0131 Ad\u0131"
                },
                "description": "IP {ip_address} {serial} i\u00e7in RTSP kimlik bilgilerini girin",
                "title": "Ke\u015ffedilen Ezviz Kamera"
            },
            "reauth_confirm": {
                "data": {
                    "password": "Parola",
                    "username": "Kullan\u0131c\u0131 Ad\u0131"
                },
                "description": "ezviz bulut hesab\u0131nda yeniden kimlik do\u011frulamas\u0131 yapmak i\u00e7in kimlik bilgilerini girin",
                "title": "Entegrasyonu Yeniden Do\u011frula"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "password": "Parola",
                    "url": "URL",
                    "username": "Kullan\u0131c\u0131 Ad\u0131"
                },
                "title": "EZVIZ Cloud'a ba\u011flan\u0131n"
            },
            "user_custom_url": {
                "data": {
                    "password": "Parola",
                    "url": "URL",
                    "username": "Kullan\u0131c\u0131 Ad\u0131"
                },
                "description": "B\u00f6lge URL'nizi manuel olarak belirtin",
                "title": "\u00d6zel EZVIZ URL'sine ba\u011flan\u0131n"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "image": {
            "last_motion_image": {
                "name": "Son hareketli g\u00f6r\u00fcnt\u00fc"
            }
        },
        "select": {
            "alarm_sound_mode": {
                "name": "Uyar\u0131 sesi",
                "state": {
                    "intensive": "Yo\u011fun",
                    "silent": "Sessiz",
                    "soft": "Yumu\u015fak"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "service_deprecation_alarm_sound_level": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "Ezviz Alarm ses seviyesi hizmeti kullan\u0131mdan kald\u0131r\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r ve kald\u0131r\u0131lacakt\u0131r.\n Alarm sesi seviyesini ayarlamak i\u00e7in bunun yerine Uyar\u0131 sesi varl\u0131\u011f\u0131n\u0131 hedefleyen \"select.select_option\" hizmetini kullanabilirsiniz. \n\n L\u00fctfen bu hizmetin kullan\u0131m\u0131n\u0131 otomasyonlar\u0131n\u0131zdan ve betiklerinizden kald\u0131r\u0131n ve bu sorunu kapatmak i\u00e7in **g\u00f6nder**'i se\u00e7in.",
                        "title": "Ezviz Alarm ses seviyesi hizmeti kald\u0131r\u0131l\u0131yor"
                    }
                }
            },
            "title": "Ezviz Alarm ses seviyesi hizmeti kald\u0131r\u0131l\u0131yor"
        },
        "service_depreciation_detection_sensibility": {
            "description": "Ezviz Alg\u0131lama hassasiyeti hizmeti kullan\u0131mdan kald\u0131r\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r ve Home Assistant 2023.12'de kald\u0131r\u0131lacakt\u0131r; L\u00fctfen hizmeti kullanan otomasyonu veya komut dosyas\u0131n\u0131 ayarlay\u0131n ve bu sorunu \u00e7\u00f6z\u00fclm\u00fc\u015f olarak i\u015faretlemek i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131dan g\u00f6nder'i se\u00e7in.",
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "Ezviz Alg\u0131lama hassasiyeti hizmeti kullan\u0131mdan kald\u0131r\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r ve Home Assistant 2023.12'de kald\u0131r\u0131lacakt\u0131r.\n Hassasiyeti ayarlamak i\u00e7in bunun yerine Alg\u0131lama hassasiyeti varl\u0131\u011f\u0131n\u0131 hedefleyen \"number.set_value\" hizmetini kullanabilirsiniz. \n\n L\u00fctfen bu hizmetin kullan\u0131m\u0131n\u0131 otomasyonlar\u0131n\u0131zdan ve betiklerinizden kald\u0131r\u0131n ve bu sorunu kapatmak i\u00e7in **g\u00f6nder**'i se\u00e7in.",
                        "title": "Ezviz Alg\u0131lama hassasiyeti hizmeti kald\u0131r\u0131l\u0131yor"
                    }
                }
            },
            "title": "Ezviz Alg\u0131lama hassasiyeti hizmeti kald\u0131r\u0131l\u0131yor"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "ffmpeg_arguments": "Kameralar i\u00e7in ffmpeg'e ge\u00e7irilen arg\u00fcmanlar",
                    "timeout": "\u0130stek Zaman A\u015f\u0131m\u0131 (saniye)"
                }
            }
        }
    },
    "services": {
        "alarm_sound": {
            "description": "Setx hareket uyar\u0131 ses seviyesi.",
            "fields": {
                "level": {
                    "description": "Ses seviyesi (2 devre d\u0131\u015f\u0131, 1 yo\u011fun, 0 yumu\u015fak).",
                    "name": "Ses seviyesi"
                }
            },
            "name": "Uyar\u0131 ses seviyesini ayarlay\u0131n."
        },
        "ptz": {
            "description": "Kameray\u0131 tan\u0131mlanan h\u0131zla y\u00f6ne do\u011fru hareket ettirir.",
            "fields": {
                "direction": {
                    "description": "Kameray\u0131 hareket ettirmek i\u00e7in y\u00f6n (yukar\u0131, a\u015fa\u011f\u0131, sol, sa\u011f).",
                    "name": "Y\u00f6n"
                },
                "speed": {
                    "description": "Hareket h\u0131z\u0131 (1'den 9'a kadar).",
                    "name": "H\u0131z"
                }
            },
            "name": "PTZ"
        },
        "set_alarm_detection_sensibility": {
            "description": "Alg\u0131lama duyarl\u0131l\u0131k seviyesini ayarlar.",
            "fields": {
                "level": {
                    "description": "Tip 0 (Normal kamera) i\u00e7in duyarl\u0131l\u0131k seviyesi (1-6) veya tip 3 (PIR sens\u00f6rl\u00fc kamera) i\u00e7in (1-100).",
                    "name": "Hassasiyet seviyesi"
                },
                "type_value": {
                    "description": "Alg\u0131lama t\u00fcr\u00fc. Se\u00e7enekler : 0 - Kamera veya 3 - PIR Sens\u00f6rl\u00fc Kamera.",
                    "name": "Alg\u0131lama t\u00fcr\u00fc"
                }
            },
            "name": "Alg\u0131lama hassasiyeti"
        },
        "sound_alarm": {
            "description": "Kameran\u0131zdaki alarm\u0131 \u00e7alar.",
            "fields": {
                "enable": {
                    "description": "1 veya 2 girin (1=devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak, 2=etkinle\u015ftir).",
                    "name": "Alarm sesi"
                }
            },
            "name": "Sesli alarm"
        },
        "wake_device": {
            "description": "Bu, kameray\u0131/cihaz\u0131 uyku modundan uyand\u0131rmak i\u00e7in kullan\u0131labilir.",
            "name": "Kameray\u0131 uyand\u0131r"
        }
    }
}