{
    "device_automation": {
        "action_type": {
            "select_first": "{entity_name} m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa az els\u0151 lehet\u0151s\u00e9gre",
            "select_last": "{entity_name} m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa az utols\u00f3 lehet\u0151s\u00e9gre",
            "select_next": "{entity_name} m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa a k\u00f6vetkez\u0151 lehet\u0151s\u00e9gre",
            "select_option": "{entity_name} be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1nak m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa",
            "select_previous": "{entity_name} m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa az el\u0151z\u0151 lehet\u0151s\u00e9gre"
        },
        "condition_type": {
            "selected_option": "{entity_name} aktu\u00e1lisan kiv\u00e1lasztott opci\u00f3"
        },
        "trigger_type": {
            "current_option_changed": "{entity_name} opci\u00f3i megv\u00e1ltoztak"
        }
    },
    "entity_component": {
        "_": {
            "name": "Kiv\u00e1laszt\u00e1s",
            "state_attributes": {
                "options": {
                    "name": "Opci\u00f3k"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "platform_integration_no_support": {
            "description": "{domain} integr\u00e1ci\u00f3 nem t\u00e1mogatja {platform} platform be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t.\n\nK\u00e9rem, t\u00e1vol\u00edtsa el a konfigur\u00e1ci\u00f3b\u00f3l, \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot a probl\u00e9ma megold\u00e1s\u00e1hoz.",
            "title": "A platform nem t\u00e1mogatott"
        }
    },
    "services": {
        "select_first": {
            "description": "Az els\u0151 opci\u00f3 kiv\u00e1laszt\u00e1sa.",
            "name": "Els\u0151"
        },
        "select_last": {
            "description": "Utols\u00f3 opci\u00f3 kiv\u00e1laszt\u00e1sa",
            "name": "Utols\u00f3"
        },
        "select_next": {
            "description": "A k\u00f6vetkez\u0151 opci\u00f3 kiv\u00e1laszt\u00e1sa.",
            "fields": {
                "cycle": {
                    "description": "Ha az opci\u00f3nak az utols\u00f3r\u00f3l az els\u0151re kell ugrania visszafel\u00e9.",
                    "name": "Visszaugr\u00e1s"
                }
            },
            "name": "K\u00f6vetkez\u0151"
        },
        "select_option": {
            "description": "Kiv\u00e1laszt egy opci\u00f3t.",
            "fields": {
                "option": {
                    "description": "Kiv\u00e1lasztand\u00f3 opci\u00f3.",
                    "name": "Opci\u00f3"
                }
            },
            "name": "V\u00e1laszt\u00f3"
        },
        "select_previous": {
            "description": "Kiv\u00e1lasztja az el\u0151z\u0151 opci\u00f3t.",
            "fields": {
                "cycle": {
                    "description": "Ha az opci\u00f3nak az els\u0151t\u0151l az utols\u00f3ig kell ugrania visszafel\u00e9.",
                    "name": "Visszaugr\u00e1s"
                }
            },
            "name": "El\u0151z\u0151"
        }
    },
    "title": "Kiv\u00e1laszt\u00e1s"
}