{
    "entity_component": {
        "_": {
            "name": "Kalend\u00e1\u0159",
            "state": {
                "off": "Vypnut\u00fd",
                "on": "Zapnut\u00fd"
            },
            "state_attributes": {
                "all_day": {
                    "name": "Cel\u00fd den",
                    "state": {
                        "false": "Ne",
                        "true": "Ano"
                    }
                },
                "description": {
                    "name": "Popis"
                },
                "end_time": {
                    "name": "Konec"
                },
                "location": {
                    "name": "Um\u00edst\u011bn\u00ed"
                },
                "messages": {
                    "name": "Zpr\u00e1va"
                },
                "start_time": {
                    "name": "Za\u010d\u00e1tek"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "platform_integration_no_support": {
            "description": "Platforma {platform} pro integraci {domain} nepodporuje nastaven\u00ed platformy.\n\nOdstra\u0148te ji pros\u00edm z konfigurace a restartujte Home Assistant, abyste tento probl\u00e9m vy\u0159e\u0161ili.",
            "title": "Podpora platformy nen\u00ed podporov\u00e1na"
        }
    },
    "title": "Kalend\u00e1\u0159"
}